一陣達叔真係宣佈以後唔開台,你地就知味道

咪撚開

依啲真係港豬先睇
正常人都應該睇英文既台

達哥肯定唔會

達哥再開台唔係真呀麻！

曲到圓

咪撚開囉，無睇成年
垃撚圾到